Documento gerado sob autenticação Nº BZQ.422.783.E79, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             3713                  de  19/05/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.5469, de 04 de outubro de 2012, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°30462,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, KATIA BERNARDO GUSMAO (Siape: 3290208 ),  para
substituir   MARCELO PRIEBE GIL (Siape: 2522851 ), Chefe do Depto de Química Inorgânica do Instituto de
Química, Código FG-1, em seu afastamento por motivo de férias, no período de 23/05/2016 a 27/05/2016,
com o decorrente pagamento das vantagens por 5 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
